又話米供貨充足既！點解超市貨架個幾禮拜都空的！

唔係補唔切貨囖！

會員 #254813 - 得閒打飛機 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (12)：
1 .放負
2 .放負
3 .放負
4 .玩膠
5 .放負
6 .放負
7 .玩膠
8 .玩膠
9 .分化
10.放負
11.放負
12.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月13日遍地開花

「文宣」

意見及舉報：